\item 
\textbf{Florian Boudin}, Akiko Aizawa.
2024.
\href{https://www.atala.org/sites/default/files/TAL_65_2_0.pdf}{Preface to the Special Issue of the TAL Journal on Scholarly Document Processing}.
\textit{Traitement Automatique des Langues}.
\label{boudin-aizawa-2024-preface}

\item 
Adrien Bougouin, \textbf{Florian Boudin}, Béatrice Daille.
2017.
\href{https://www.openscience.fr/IMG/pdf/iste_ridows17v1n2.pdf}{Modélisation à base de graphe pour l’indexation en domaines de spécialité}.
\textit{Recherche d’information, document et web sémantique}.
\label{bougouin-etal-2017-modelisation}

\item 
Adrien Bougouin, \textbf{Florian Boudin}, Béatrice Daille, Sabine Barreaux, Damien Cram, Amir Hazem.
2017.
\href{https://www.openscience.fr/IMG/pdf/iste_ridows17v1n3.pdf}{Indexation d’articles scientifiques Présentation et résultats du défi fouille de textes DEFT 2016}.
\textit{Recherche d’information, document et web sémantique}.
\label{bougouin-etal-2017-indexation}

\item
Adrien Bougouin, \textbf{Florian Boudin}.
2014.
\href{https://aclanthology.org/2014.tal-1.2.pdf}{TopicRank: ordonnancement de sujets pour l’extraction automatique de termes-clés}.
\textit{Traitement Automatique des Langues}.
\label{bougouin-boudin-2014-topicrank}

\item
Romain Deveaud, \textbf{Florian Boudin}.
2014.
\href{https://hal.science/hal-01096926/document}{De quoi parle ce Tweet? Résumer Wikipédia pour contextualiser des microblogs}.
\textit{The Information-Intelligence-Interaction (I3) Journal}.
\label{deveaud-boudin-2014-quoi}