\item
Léane Jourdan, \textbf{Florian Boudin}, Nicolas Hernandez, Richard Dufour.
2023.
\href{https://aclanthology.org/2023.jeptalnrecital-arts.10.pdf}{CASIMIR: un Corpus d’Articles Scientifiques Intégrant les ModIfications et Révisions des auteurs}.
\textit{Atelier sur l’Analyse et Recherche de Textes Scientifiques (ARTS)}.
\label{jourdan-etal-2023-casimir}

\item 
Maël Houbre, \textbf{Florian Boudin}, Béatrice Daille.
2023.
\href{https://aclanthology.org/2023.jeptalnrecital-arts.8.pdf}{Classification de relation pour la génération de mots-clés absents}.
\textit{Atelier sur l’Analyse et Recherche de Textes Scientifiques (ARTS)}.
\label{houbre-etal-2023-classification}

\item 
\textbf{Florian Boudin}, Richard Dufour, Béatrice Daille.
2023.
\href{https://aclanthology.org/2023.jeptalnrecital-arts.3.pdf}{Projet NaviTerm: navigation terminologique pour une montée en compétence rapide et personnalisée sur un domaine de recherche}.
\textit{Atelier sur l’Analyse et Recherche de Textes Scientifiques (ARTS)}.
\label{boudin-etal-2023-projet}

\item
Mérième Bouhandi, \textbf{Florian Boudin}, Ygor Gallina.
2019.
\href{https://aclanthology.org/2019.jeptalnrecital-deft.6.pdf}{DeFT 2019: Auto-encodeurs, Gradient Boosting et combinaisons de modèles pour l’identification automatique de mots-clés}.
\textit{Défi Fouille de Textes (DEFT)}.
\label{bouhandi-etal-2019-deft}

\item 
Béatrice Daille, Sabine Barreaux, \textbf{Florian Boudin}, Adrien Bougouin, Damien Cram, Amir Hazem.
2016.
\href{https://hal.science/hal-01693785/document}{Indexation d’articles scientifiques: Présentation et résultats du défi fouille de textes DEFT 2016.}
\textit{Défi Fouille de Textes (DEFT)}.
\label{daille-etal-2016-indexation}

\item 
Adrien Bougouin, \textbf{Florian Boudin}, Béatrice Daille.
2016.
\href{https://hal.science/hal-01693767v1/file/DEFT-6.pdf}{TopicRank en domaines de spécialité: participation du LINA à DEFT 2016.}
\textit{Défi Fouille de Textes (DEFT)}.
\label{bougouin-etal-2016-topicrank}

\item 
\textbf{Florian Boudin}, Amir Hazem, Nicolas Hernandez, Prajol Shrestha.
2012.
\href{https://aclanthology.org/W12-1107.pdf}{Participation du LINA à DEFT 2012}.
\textit{Défi Fouille de Textes (DEFT)}.
\label{boudin-etal-2012-participation}